邊位炒場師咁能冇品呀

「香港精神，炒賣達人」盧凱彤CD炒到$1000隻

發死人財風格有d似十卜ching條team

發死人財

十卜狗來

唔係十卜ching就係六日子

蓋xxxxx

蓋ching盜亦有道的

吹啊,你咪唔好買囉

連登 -> 連登再開post

對唔住
係我

仆街仔，借我偶像既死搵錢？

早幾日澳門輸咗多得濟

真係會有人硬食炒價買嘅咩

屌你老母包皮

講五首你偶像的歌來聽聽

2011年6月17日
曲目
CD

不脫知女生
雀斑
等等
哽咽
荒蕪中起舞

我屌緊你血小板！

一首都唔識。。。

我一日loop 12次先得

雖然我冇聽過佢唱歌
但係偶像死左我真係好傷心

抵佢比人起底呀叔

唔好抽我水

好快冇人記得啦

我會推返起佢